原來何蛇（何Wayne)咁慘

何冠寰在1985年8月14日出生於香港，為家中獨子。他在中學時開始撰寫劇本，亦曾是學校足球隊隊員[1]，其後入讀香港浸會大學電影電視學系。畢業後，他獲寰宇娛樂聘任為製作助理，其後導演彭順將其調任至導演組，並曾參與電影《愛鬥大》和《愛出貓》的劇本編撰工作，以及參與《B+偵探》的拍攝工作。何冠寰其後因在《愛出貓》講述一名補習老師為求得到公開考試試題而向香港考試及評核局高層出賣肉體的劇情[2]而被補習老師高式卡控告誹謗。雖然最終庭外和解，但何冠寰在事後仍須自行賠償，並在此事後辭職。[3]

何冠寰離開寰宇娛樂後，他自資以十萬港元預算，在16天內拍攝了電影《生前必做七件事》[2]。為了宣傳電影，他在YouTube上傳了女主角許芯悅求救的影片，引發網民擔心許芯悅的安危而報警。後來何冠寰揭露影片只是電影預告片之後，有受騙的網民表示會杯葛電影，而他亦因涉嫌浪費警力被捕，最終未獲起訴。《生前必做七件事》一片其後獲得2014年獨立電影節最佳恐怖片獎，其預告片亦獲2014年獨立電影聚會國際電影節榮譽優異獎。何冠寰在拍罷《生前必做七件事》之後離開了電影界[1]。[3]

比電影界班人圍威喂唔侵佢玩
仲要比人告
寧願唔要尊嚴都每日堅持拍片
支持我地年輕人
仲要有頭家要養
即刻撳廣告彈廣告了
相反睇下達狗條仆街食人血饅頭食得佢幾爽

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一定要讓何蛇有尊嚴生活

唔好比達狗有尊嚴過何蛇

何蛇原來結埋婚生埋仔

大家記得click廣告禁廣告彈晒廣告視窗出黎

source?

佢d片有bb喊聲

最近講fifa20條片，生女先啱*
恭喜何蛇

系
大家要多啲睇廣告gchi

何wayne咩立場？

愛出貓捧紅左GEM同陳偉停

黃
雨傘革命佢有去

何冠寰離開寰宇娛樂後，他自資以十萬港元預算，在16天內拍攝了電影《生前必做七件事》[2]。為了宣傳電影，他在YouTube上傳了女主角許芯悅求救的影片，引發網民擔心許芯悅的安危而報警。後來何冠寰揭露影片只是電影預告片之後，有受騙的網民表示會杯葛電影，而他亦因涉嫌浪費警力被捕，最終未獲起訴。

原來關佢事

何蛇應該反警

牙wayne幾年前已經花式撚狗

當年呢單野係高登好震撼

何蛇走得太前
同我地迷秕一樣

真，星期日輸波之後阿po個個先黎掛住iwobi

何蛇

佢未出黎支持反送中

有罷工

點證明佢唔係其他原因？

我係何wayne球迷會會長，有冇人想入入會